點解唔整一個好大既煲蓋黎cum熄美國d山火？🤔

係人都知火冇氧氣就會熄啦
我平時煮野食著火都係用呢招

好難想像美國人咁都唔識🤔🤔🤔

閱

美國咁多外星科技點解唔射粒天氣彈上天令佢落場大雨🤔？

點存放，點拎起，座座山都唔同size，要整幾多個，地型唔平點隔絕氧氣。

個個煲都唔同形狀 但個個煲都有蓋啦

傻嘅，依場火明顯係侵侵嘅安排

美國邊有咁多直升機抬起個蓋啊

唔洗錢呀

😄👍🏻ching好叻

你老母個波罩你呀

咁咪1/2size
整完一邊又一邊

樓豬好波
蓋呢個方法一絕
諗極唔明點解消防員唔用蓋救火

你飲完城門水塘啲水去救火好鳩過喇

幼稚園常識野
唔洗比credit我

唔好搞事ok?

日日係度射水
如果射水係有效 咁我屙尿都得啦

光+熱=火
只要用煲蓋cum住啲山火 入面嘅就會變成一片黑暗 光自然就會消失
熱仲簡單 加冰/冷氣機

抽走地球啲空氣咪重方便

唔怪得北極冇山火

你以為美帝真係搞唔掂咩
天氣製造機都未出動

手足你植物人識光合作用？

抽完滅左火再打番氣咪得囉

地球都比宇宙cup住啦 洗撚用你個煲蓋

🤔